有冇人好憎見到啲親戚 又要陪死廢老

年年都見一次 麻煩😡
好想不羈放縱愛自由

細個聽佢話 大個中哂伏
邊條友話不聽老人言 吃虧在眼前
仆佳就係聽咗先吃虧

佢有大把孫 多我一個唔多 少我一個唔少